# Набор задач на практику №1
## Срок выполнения (10.03-20.03)

- Написать программу, которая запрашивает сумму в виде "15.20" и выводит ее в измененном виде: "15 руб. 20 коп."
- Написать программу, принимающую величину роста в американской системе (футы'дюймы) и выводящую в европейской (см). В одном футе 12 дюймов, в 1 дюйме 2.54 см. При неправильном вводе программа должна выводить сообщение об ошибке.
- Написать программу, подсчитывающую сумму чисел во введенной строке.
- Имеется строка, содержащая символьное представление числа, например "12345". Преобразовать в строку, где группы разрядов отделены пробелами, то есть "12 345"


Все задачи оформляются в виде отдельных файлов 

- task01-1.c
- task01-2.c
- task01-3.c
- task01-4.c

Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория.